從疲倦的冷眼 凝望世間無情

尋找不到氣力嘆一聲

我再也不會傷心
同時沒法再興奮
麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

你別要難過

我不懂去抽身 如無事再覺吸引 然後再默默地悼念著我軀殼內那靈魂

下半生搬進

太懂得去抽身

呢排成日都問：咁又點？

如無事再覺吸引

沒能再認同更多，